[秘經]連登心事台

有咩心事,一直屈喺你個心入面,又唔知可以同邊個講
不如入來放底佢,然後重新上路

我先
其實一直以來你都係我女神,但我一直都唔敢同你講
最近好似見到你拍拖了

唔好拆穿我啦好嘛

有男朋友都要lonely Christmas

冇

佢去左邊
btw藍絲定hehe??

咁恭喜你

唉

唉咩呀巴打

呀星

毒到無人理

唉咩

宜家同佢咩距離